印尼青年竟流行喝「水煮M巾」 當毒品 官方嚴打

印尼流行一種噁心又不可思議的新毒品，當地青年竟然用水烹煮廢棄的衛生棉製毒服用，當局嚴打這股歪風，拘捕多人。

新加坡「8頻道」、《海峽時報》等媒體報導，印尼青年興起在垃圾堆中翻撿衛生棉，服用煮過衛生棉的水，雖然聽起來很不衞生，但印尼國家緝毒局的官員敘普蘭納托（
Suprinarto）解釋，衛生棉水含有氯氣（chlorine），所產生的感覺與毒品相似。

據稱此現象早在2016年已出現，當年印尼邦加勿裏洞（Bangka Belitung Island）和西爪哇（West Java）的年青人也有人仿傚，但不知起源。

當地警方已經在雅加達、西爪哇和中爪哇等地，拘捕了多名用類似方法吸毒的青年。但目前未有足夠的法律條文，足以提出起訴。除了水煮衛生棉，亦有青年濫用防蚊液和咳嗽藥水。

屌你老母今次發達啦

好噁心

金寶氯水發達喇

東南亞國家都係低質啲

終於明白點解塊西可以當八達通

失傳已久的 採陰補陽
但我頂唔順